有冇人身體機能正常，但成日我要去屙尿？？？？

body check過身體冇事，但一個鐘去一次小便。

如果check過冇糖尿，冇腎功能衰退，應該係神經緊張影響個膀胱

好似返工先會

飲得啡多